潔廁得？潔廁唔得！

你以為你係後生仔，家居用品就唔關你事？
好多嘢都可以由你牽頭做起！例如幫屋企買日用品！清潔品！

當你將屋企所有嘅日用品都買曬返嚟，你屋企人仲買到藍店嘅機會係幾多呀？係零呀！

今日介紹你聽嘅日用品係潔廁得，但其實潔廁得係唔潔得廁，佢唔單止會將你個廁所染藍，亦會將你嘅消費習慣染藍

點解藍？TVB賣廣告囉，贊助TVB偽人囉，2021年都嚟仲繼續賣廣告唔藍係咩？

吓？又藍？樓主乜都抵制係咪黃衛兵嚟嫁？
梗係唔係啦，有埋替代品介紹俾你嫁，用高樂氏啦！高樂氏一直以嚟都保持冰清玉潔，同TVB保持距離，諗唔到買咩清潔品牌搵高樂氏就得嫁啦

橫掂你都睇到黎呢度，介唔介意幫手派埋嬲呢？多謝！！

潔廁得(威猛先生)

懶人包：
1. 幫屋企人買家用品真係好緊要，啲五毛上次見到呢個主張就瘋狂屌樓主
2. 介唔介意幫手派嬲呢？多謝！！

潔廁得(威猛先生)

====================
[/quote]

P

今日竟然係你

食早餐洗唔洗安心出殯?

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

［圖文並茂］聽日係抵抗安心出殯app嘅關鍵！

推

Push

facebook有排先解封，有咩好做

開個新AC 派嬲

唔駛電話都得咩
以前玩facebook game開咗幾十個account冇留低

之前唔洗 而家唔知

DUCK is good though

push

用開高樂氏

潔廁唔得

辛苦樓主
推

高樂氏冇得輸

個人覺得 高樂氏個咀好唧d

推下

終於有可以轉嘅牌子

用緊滴露沐浴露.....